唔夾係咪就唔夾？

一齊左就兩年，照計應該慢慢穩定
大家已經都有慢慢磨合但仲係同男朋友不停嗌交 三日一小吵五日一大吵 就岩岩先嘈完
有啲位大家覺得自己冇錯就一定會嘈到最後直到有人認低威周而復始
可以點覺得一直咁好攰但又唔想放棄

同你情況一樣 離離合合 最近又分開左 好辛苦

一齊左幾耐？

老老實實
明知唔夾既話
要分手就快
無乜幾多時間可以磨

利申過來人
重要磨足好多年先分手

年半 好想搵返佢但明知會因為同樣原因再分

但我仲係好鐘意佢 好唔捨得

又係因為意見分歧？

算係 有時因為小事嘈 但又因為鬥氣 想對方氹 變到好大件事 最後大家都攰

同你一樣又係差唔多兩年 岩岩先嘈完

咪讓下步囉
唔夾先要磨合
如非大是大非既事情
例如出軌
其他可讓則讓啦
當然要互讓啦
但方向讓搞到當兵咁

同你真係一模一樣 個下哄唔落大家都想等對方哄 我覺得遲早變到同你一樣

絲打你因爲咩而嘈？

岀軌個方面又真係冇乜 大家有晒共識識得同異性保持距離 只係成日因爲啲小事而嘈嘈到個關係好僵覺得好灰 大家個下因爲嬲而氹唔落對方

我同男朋友又係咁 差唔多日日都會嘈
今朝先嘈完 有諗過分手 又係因為唔捨得
其實我知佢好攰 因為我都好攰

男朋友出左去食飯無講 係我睇到第二個女仔ig先見到
雖然唔係單獨 但我知個女仔對我男朋友有意思

i know that feel 但你地有冇傾翻個問題？唔好由得佢啊，到時一次過爆就死

咁樣對我黎講已經係好嚴重 咁你男朋友有冇解釋翻？

一齊左幾耐之後開始嘈咁密？

我諗半年之後，開始係因為唔知對方底線，但後期就算知有啲位都係避唔到而嘈

有得嘈好過冇得嘈

宜家連講句嘢都好似例行公事咁
有陣時我懷疑 其實佢仲係咪我男朋友

一齊左幾耐？有冇傾翻下

次次講返個問題佢都扯開話題 令我仲嬲

一年幾 我地今日一句whatsapp都冇 其實我半放棄狀態

其實個女仔約過我男友好多次 每次都係有幾個男仔+我男朋友+嗰個女仔
每次我都會講話唔鐘意 因為始終個女仔成日flirt我男朋友
但個女仔就會同其他男仔一齊鬧我專制鬧我男朋友無用乜都聽我話咁 而我係無唔比過我男朋友去

而我男朋友既解釋只係話都係食個飯姐 跟住話打機先

同你情況一樣 隔幾日就嘈一次，分過n次手，咩野都可以嘈一餐
大家都頂到恆，唔肯認錯，每次分手都分唔到。
大家都好愛大家，但真係好唔夾，又唔捨得分手
利申：sheshe，一齊左一年